馬會應該搞暴雨/颱風警報投注

特別活動，一有大風大雨就出

依家要估中越嚟越有挑戰性

使乜估 All In 黃雨同三號波

黃雨應該得1.001倍

冇錢賺 不了

Ok